真係室內升

唔好問我點知

More
得嗰5隻字，都唔知畀咩反應好

室內升咪室內升，總之唔會俾佢室外升

咪on9啦

冇Source叫人點信你

落狗屎

樓主係狗

咪撚推唔關事既post

會展返緊工？